永久罷食，抵制餐廳名單!

Updated list
1. 老虎堂
2. 屯門榮式雞扒飯
3. 香港大學附近潮苑餐廳
4. 紅磡冰室
5. 油麻地A出口通達食店
6. 雅蘭對面 活壽司
7. 茶魚飯后
8. 潮味工房
9. One Bakery
10. 峴港 Da Nang
11. 越味工房

關手機乜事？

唔明珍珠奶茶點解可以咁多人去幫襯。

Apple Pay Android Pay

仲以為一間都冇幫襯過，望望下中左幾個

以後唔使飲茶
開得茶樓都100%係保皇賊

推

食大快活啦

大快活好多人食

麥當勞呢？送包比警犬wor

富臨冇份雖然係俾狗食

又關手機事…

灣仔個間369好好 支持禾地

港女

有無巴打可以開一個股票類
？？

有冇手足開埋地產類？

無成哥，四叔公司？

整個app入晒啲資料入去，方便大家screen，應該勁多人download

認真，除左大家樂有時局住快食

全部都無/極少幫襯 (1年都唔知有無1次)
好多餐廳都係垃圾黎

唔係欺壓基層佢哋有撚腦去做酒樓
唔保皇邊有欺壓得咁容易

Cls

唔該加多兩間，同一個老細

彩興來來火鍋
將軍澳唐賢街帝景灣商場

彩興麵點
將軍澳寶盈花園地下

老闆重大陸口音新香港人，上次去食飯電視播緊示威，個老闆話示威者收左錢

以後唔能食

記得幫佢地響google map幫佢地寫吓食評, 懶得寫畀粒星又得，外國遊客未必睇OpenRice, 多數響google map 搵食

你加油